有冇人會買盧斯達新書 獨立屠場 ？

無待堂
7月19日 15:47 ·
//感謝李怡為《獨立屠場》作序//

李怡：盧斯達以無待堂的論政網誌在多年前崛起，我就留意及閱讀。後來知道他那時還是年輕學生，更感驚異。他知識廣博，觀察敏銳，見解獨特，想像豐富，常在人們對一些社會問題感困擾時，提出切中要害的看法。讀其文，很難相信是時下追求速食文化的年輕人的寫作。

獨持異見，當然會引起爭議。他文章的論點我也常有些不同意見。但只要不是立場主導，必須珍惜寫作人的這種銳利、敢言。讀到與自己意見不同的文章，是一種收穫。許多網絡聚集意見一致的同溫層，其實是相當無趣的事。

本書是盧斯達在本土意識陷於低潮時的沉思，值得細讀。

--------------------------------------

書展簽名

【地點】
Hall 1C（書刊館）1C-C04-16攤位
【時間】
星期四(20號) 8:00pm之後
星期六(22) 6:00pm 之後
星期日(23) 6:00pm之後

我今晚買左，見到好多索女女問堂主拎簽名

買ed

有冇拎簽名

撐堂主

仲買左毓民新書
年初一記事(收益唔洗扣三成行政費捐比旺角抗議者)
兩本書上下 講67暴動
本土觀點的香港源流史

買左

有簽名 但無同佢影相

書展去到幾時

我都冇，我買果時勁面有人排隊
唔好意思再阻人

明報同普羅都好多人排...

正文社好似都唔少

一代又多人排,買本only sense online第八期都買左陣先俾到錢

反而某檔

今日買埋

梅啟明d書有擺係花千樹，淨mon熱狗唔足夠

憂鬱小生款去到今時今日依然係殺食？